BASIC
1.
Q:is a web pages technology that supports dynamic content.
A:JavaServer Pages (JSP)

2 & 3
Q:A ______ component is a type of ____ that is designed to fulfill the role of a user interface for a Java web application. 
A:JavaServer Pages, Java servlet

4.
Q: What are web developers writing JSPs to combine text files?
A: HTML or XHTML code

5.
Q:A _____ may contain any number of JAVA language statements, statements of variable or method, or expressions valid in the language of page scripting.
A:scriptlet

6.
Q:A_____ declares one or more variables or methods to be used later in the JSP file in Java code.
A:Declaration

7.
Q:A _____ element includes an expression of scripting language that is evaluated, converted to a string and inserted where the expression appears in the JSP file.
A:JSP expression

8.
Q:The expression element may contain any expression valid in accordance with the Java Language Specification, but you can not use a _____ to terminate an expression.
A:semicolon

9.
Q:JSP ____ mark text or statements to be ignored by the JSP container.
A:comments

10.
Q:A JSP comment is helpful when hiding or "_____" part of the JSP page.
A:commenting out

11-16.
(MATCHING TYPE)
* <%-- comment --%> 	= A comment from JSP. Ignored by the engine from JSP.
* <!-- comment -->	= A comment from HTML. The browser has ignored it.
* <\%			= is used to represent static <% literal 
* %\>			= is used to represent static %> literal.
* \'			= A single quote that uses single quotes in an attribute.
* \"			= A double quote that uses double quotes in an attribute.

17.
Q:A JSP ____ affects the servlet class overall structure.
A:directive

18:
Q:JSP ____ use XML syntax constructs to control servlet engine behavior.
A:actions

19-28.
(MULTIPLE CHOICE)
*Q:Includes a file when the page is requested
a.jsp:include
b.jsp:attribute
c.jsp:plugin
A:A.

*Q:Finds or instantiates a JavaBean
a.jsp:setProperty
b.jsp:element
c.jsp:useBean

A:C.

*Q:Sets a JavaBean property
a.jsp:getProperty
b.jsp:setProperty
c.jsp:body

A:B.

*Q:Inserts a JavaBean property into the output
a.jsp:setProperty
b.jsp:text
c.jsp:getProperty

A:C.

*Q:Forward the requester to a new page
a.jsp:plugin
b.jsp:forward
c.jsp:body

A:B.

*Q:Generates browser-specific code making an OBJECT or EMBED tag
a.jsp:plugin
b.jsp:forward
c.jsp:body

A:A.

*Q:Dynamically defines XML elements.
a.jsp:setProperty
b.jsp:element
c.jsp:useBean

A:B.

*Q:Defines the attribute of the dynamically defined XML element.
a.jsp:include
b.jsp:attribute
c.jsp:plugin
A:B.

*Q:Defines dynamically defined XML element's body.
a.jsp:include
b.jsp:attribute
c.jsp:body
A:C.

*Q:Use JSP pages and documents to write template text.
a.jsp:text
b.jsp:attribute
c.jsp:plugin
A:A.

29.
Q:A JSP provides Java's full power to integrate into your web application.
A:Control-Flow Statements:

30.
Q:A JSP supports all Java-supported logical and arithmetic operators.
A:JSP Operators

http://pkhalder.com/?q=node/12
18 December 2013, pkhhalder